睇咗幾篇報道，終於明白我哋宇宙曼聯點解唔買尼馬

如果豆腐唔能滑

講撚到尼馬好諗諗過皇者獌咁

笑撚死 篇文又中又英 柒撚到
最柒係提返之前件柒事 如果如果 屌你老母笑撚死我

herrera唔係release clause咩

乜而家啲人咁撚得閒

我地曼聯話唔係就唔係 屌你老母死猁狗

d英文好正

Which is 更適合尼馬

因為如果買尼馬,賣C朗筆錢就會用哂

如果小組賽唔相遇，咪16強，8強相遇lor

買尼馬剩係用賣波衫嘅錢都有找啦

屌 成篇野係咁彈d 英文 term出黎 真係好撚柒

睇佢打文既方法就知佢現實係一條柒頭

黎到咪又係sub我

上面個download係咪thisav?

收到風係某波台手足打呢篇野

曼狗page黎計呢個最低質
d班主好似小學雞咁

見到冇人回

你個名

曼迷 正

係 女優名叫麻友